黃世澤幾分鐘 林鄭月娥用現金出糧有幾好笑？

黃世澤幾分鐘
林鄭月娥用現金出糧有幾好笑？
黃世澤幾分鐘
#評論 20201127

martin oei
97.5K subscribers

#林鄭月娥 #現金 #出糧
00:00 林鄭月娥用現金出糧有幾好笑？
01:50 香港政府出糧俾777難度比其他國家政府都要高
10:23 林鄭月娥點供強積金？唔通搵社保基金？
15:16 林鄭月娥可以退休後日日喺北京見習近平
#777 #崑崙銀行 #鄧炳強 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家